發夢發到瞓唔着

發夢都發到自己返緊工
又有啲閪客問題，瞓唔着

係咪有壓力 得閒做下運動

壓力好大喎青
不如諗下轉工
臨瞓睇下youtube 睇下劇會無咁大壓力

same here
岩岩紮醒訓唔返
唉
成日夢到老細